韓阿豬媽坐廉航香港快運除鞋晾腳 逼港女調位

飛機座椅晾腳並不是支那客「專利」，有香港女網民近日在facebook貼文，指來自南韓的一名「阿豬媽」在廉航香港快運（HK Express）突然拍醒，並以流利但沒有禮貌的英語叫網民調位，因為想「坐得更舒服」。

女網民表示自己並沒有拉低椅背，應該沒有影響她，所以就沒有理會。然而南韓「阿豬媽」就跟同行2人再次拍醒她，她要求對方找空姐處理。空姐之後十分為難地向她說，原來「阿豬媽」想除鞋伸直雙腳，但乘客可以選擇不理會，但可能會有臭味。網民聽到當然要調位，而「阿豬媽」得償所願雙腳直接「晾」到前座椅背上，還向對調了位的網民怒目而視。

網友紛紛留言寫道：「不知所謂！」「太過份，是否有病？」「泡菜粉絲點睇呀？支那同韓國真係孖生姊妹國嚟，野蠻行為一樣樣。」

生化武器

韓狗係咁上下

垃圾泡國人啲質素係咁上下

同支那真係姊妹國

洗撚打格咩
貼無碼啦

應該去佢後面個位，做一模一樣既動作

連登仔:我奶

支泡同源

坐廉航唔肉酸
坐到好似佢咁expect有頭等待遇就好撚肉酸

大家也是韓國人

奶

你的大腿如何...........

泡狗

韓國人好撚鍾意除鞋

外國人係咁架啦少見多怪

黐孖筋韓狗

push

踩我 快點

要以內射作為懲罰

都是同一類人, 不用分得那麼細

哇屌

你大鑊喇，等陣班人又話你係五毛狗

泡國

垃圾韓狗

等高登仔奶乾淨佢

外國人又點？我實屌柒佢

好想俾14歲至30歲既韓妹
夏天焗到隻腳臭晒, 之後浪上黎我度
係咁卒我塊臉

無撚野呀 攞野夾鳩佢啲腳趾啦

你肯定要咁做

我想晾腳，英文點講

幫佢奶都得

我唔介意
踩我啦用力將腳板底踩落我塊面到放入我個嘴啦

我比你再講多次

最好放上2ch

第一個冇問題
第二個好似中國女人黎
第三個係韓劇專做醜角

可以嘅話我都想屌

維護世界和平點可以無我幫手

唔怪得D人話韓國好似支那
韓國果d大媽阿叔文化程度真係同支那一樣

呢張好似整容前既李一桐

其實韓國人不嬲同大陸人一鳩樣
係啲冇腦港女以為韓國人好有禮貌

高登仔前世未見過女人#

d韓國人真係好撚冇禮貌
去親旅行成撚日俾d韓國人撞，又俾佢地打尖
講英文屌鳩佢佢又唔識聽係到扮冇事
我已經唔撚係去韓國，都要受韓國人氣

泡菜同支那人一樣垃圾

不愧為天朝藩屬國，果然同宗主國一模一樣

高你老母登

韓狗不嬲優越感大
但原來發展水平仲差過香港

連登有幾耐
收皮啦 廢青

點睇呢位171阿伯日日收工都係咁一個人坐兩個位？

排隊

LM 睇好耐冇出現過既畜生你也是韓國人

兩個？

韓國人好鍾意晾腳
勁似大陸啲鄉下人咁

南韓垃圾民族攬住北韓一齊滅族啦

講韓文既支那人

咁你有冇開聲屌鳩個廢老呀

泡狗分分鐘仲衰過支那人

召喚腦魔

唔明點解要讓？
香港人

泡粉至愛

泡菜國咪又係垃圾民族

港女咁崇韓，仲唔快d過去奶兩啖

做乜幫佢打格

睇落過左少少界啫，呢d 我會由佢